社會學讀啲咩？

不計出路
係咪讀啲關於香港嘅研究？
鐘意睇政治同時事，唔知適唔適合讀

用theories去睇呢個世界係點樣運作
所牽涉既範圍係講緊全世界

好似係

讀完就知道自己點解乞食

Agger

乞食

其實大學全部人文科是咪一定乞食

Law

社工都唔會乞既應該

做公務猿

快啲讀啦
越讀會越灰

冇科有興趣

好似好伏 出到黎冇野做

[url

建議的專上學科類 (供您參考)

1

法律學

執法及保安

犯罪學

2

物流學

3

心理學

4

社會工作及輔導

宗教及神學

5

社會及行為科學

千祈咪撚讀呀

Criminology jj here
主要係透過唔同school 既theories 去了解社會，研究點令個社會更好更進步
都會涉及少少政治，法律野既

好正呀

有興趣就去馬啦
讀乜柒都乞食架啦除左醫護

agger
依家大家似乎都覺得大學學科只有兩類
一係就medic dental law堆神科
一係就所有其他科 統稱乞食科
連qfin都被指只係for高分又不甘於讀普通bba嘅人讀
pt ot civil又話唔好景
總之除左神科 乜科都比人屌乞食
所以唔洗諗咁多 有興趣 讀得開心就好
反正讀乜柒都乞食 乞食前四年比自己好過啲

唔好入呀！！！

社會學令你清楚知道自己成為食物鏈最底層
但唔會提供走出乞食厄運既技能/能力

社會學有好多分支
社工 心理 政治 公共行政 文化...
你可以去大學網頁睇下
望下佢必修科讀咩
再望下課程內容
同你本身prefer一定會有出入